[求推介]portable speaker

想搵款同marshall差唔多
有flip cover有藍芽/插線
Size差唔多
Marshall成兩千幾唔係好捨得
我認我乞衣

bose soundlink mini ii

KEF duo

推

都係略大

JBL有好多款

點解啲廠咁撚鍾意出圓柱型

好揸手 吸引女性市場

唔想聽住碌鳩播歌

IKEA😏

去試下JBL Charge 2/3 唔貴, 聽得過
不過都係圓碌碌成碌鳩

呢排boom2 特價